呢次特首選舉港豬就好似用高級西餅盒裝住舊屎猛讚好食一樣

港柒不嬲都係食屎大

食COVA屎

呢個比喻真係一流

老納Ho ball

123

.